點解成日都要英文來問陽位沖問題

真係衰

知佢英文好好聽

佢唔識答問題

咁就唔關英文事既 佢中文都⋯⋯

人地做英文記者，唔係做翻譯

慘了

大家收唔收貨？

弱智
啲記者唔識問

牧師個晚係中信有冇比狗炸

走左了